[火影台]覺唔覺個個成日踩三代好撚煩

套嘢都未完，就算完咗都可以特登整部劇場版OVA講
世紀伏筆你識條鐵咩
歷代火影都可以有故事背景交代返
全能嘅三代點會冇

學達哥講，你哋真係好嘈嘈到拆天，拗乜嘢

三代識唔識雷切？咁又識唔識千鳥？

點會唔識，所有招佢睇一次就識出，不過冇寫輪眼會打唔中

所有招睇一次就識？連大蛇丸都打唔低
千雷 同 雷鳥 好似要有寫輪眼先識用架好似係

伏筆嚟
故事仲未交代點解三代變廢
套嘢仲未完等下就有

等到木之葉丸做主角，仲輪唔到講佢啊爺三代咩

邊個話
卡卡西未有寫輪眼已經開發左呢招
睇到後期我甚至覺得如果識八門又係雷屬嘅，唔要寫輪眼都可以用到
你睇3.4代雷影就知，佢地啲用嘅突刺類攻擊，又靜，又帶雷，又唔洗血繼，完美超越千鳥，要寫輪眼先用到根本豆丁卡卡雷當時係廢

係喎，點解雷影反而唔識雷切千鳥，但兩個木葉忍者先識用？
係咪又有伏筆？

岸本話會出猿真傳

自己研發咗招差唔多效果又仲勁嘅招，依啲廢招識嚟做咩
極度懷疑垃圾6驚又係抄鳩人招忍術

你依家究係度嘈啦